Title: 新的 Debian 开发者和维护者 (2021年5月 至 6月)
Slug: new-developers-2021-06
Date: 2021-07-22 15:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: zh-CN
Translator: Boyuan Yang
Status: published


下列贡献者在过去的两个月中获得了他们的 Debian 开发者帐号：

  * Timo Röhling (roehling)
  * Patrick Franz (deltaone)
  * Christian Ehrhardt (paelzer)
  * Fabio Augusto De Muzio Tobich (ftobich)
  * Taowa (taowa)
  * Félix Sipma (felix)
  * Étienne Mollier (emollier)
  * Daniel Swarbrick (dswarbrick)
  * Hanno Wagner (wagner)

下列贡献者在过去的两个月中被添加为 Debian 维护者：

  * Evangelos Ribeiro Tzaras
  * Hugh McMaster

祝贺他们！

